[交宣做嘢啦]藍絲開始抹黑 用篇文屈美國喺武肺源頭

支共開始將武漢肺炎嘅責任嫁禍比美國

尋晚翻到屋企，兩老又喺度煲藍絲KOL嘅YouTube，其中一條我聽到條仆街男人拎篇英文同d不知明report出嚟翻譯，話武漢肺炎源頭喺美國，話上年嘅一具屍體檢到有武肺。咁啱呢幾日支共口交部都好撚大聲叫美國透明啲處理

屌老味又真喺比我認聲搵撚到條link

我搵過有篇報道引用咗美國疾病控制中心director 嘅說話，就幫支共人起曬機，但其實入面冇乜supporting

有冇文宣手足幫手拆下？歐美爆得愈嚟愈犀利，支共又有心呢個時候反屈美國，遲啲比支共拍拍籮柚話唔關佢事就仆街

推啊

支那人真係不知廉恥

比啲刺激大家

是不是ABCED論？
這種abcde論，已証明是假的，同一篇論文寫了，直到28/2，幾乎所有美國案例都源自武漢

而且病毒只會一種變五種，不會五種變一種，支那有一種美國有五種，正正証明病毒是支那的

Of the 13 genomes from
the United States, three were from the same patient in Washington
encoding the same haplotype H38, while the other three samples encoded eight haplotypes,
covering all five groups (Figure 3A, B), so the sources of imported infections are complicated.
Three haplotypes, H1 (California), H19 (Wisconsin), and H38 (Washington), were linked to
Wuhan, and three, H19 (Wisconsin), H35 (Arizona), and H42 (California), to five (H41
(California) and H58 (Illinois), might link to Guangdong. The remaining haplotypes, H36
(California), H37 (California), and H57 (Massachusetts), might link to patients outside of China,
H54 (Vietnam) and H56 (Australia), who might be initially from Wuhan (Phan et al., 2020; Truu,
2020)
2020). It is not clear where they were infected. There is no human. It is not clear where they were infected. There is no human--toto--human transmission human transmission evidence in the Unitedevidence in the United States from the 11 cases.States from the 11 cases.

看論文9-10頁

Of the 13 genomes from the United States, three were from the same patient in Washington encoding the same haplotype H38, while the other three samples encoded eight haplotypes, covering all five groups (Figure 3A, B), so the sources of imported infections are complicated. Three haplotypes, H1 (California), H19 (Wisconsin), and H38 (Washington), were linked to Wuhan, and three, H19 (Wisconsin), H35 (Arizona), and H42 (California), to five (H41 (California) and H58 (Illinois), might link to Guangdong. The remaining haplotypes, H36 (California), H37 (California), and H57 (Massachusetts), might link to patients outside of China, H54 (Vietnam) and H56 (Australia), who might be initially from Wuhan (Phan et al., 2020; Truu,2020). It is not clear where they were infected. There is no human to human transmission evidence in the United States from the 11 cases.

條死五毛一被我踢爆講大話就刪comment，幫手report，用下面的template
--------------------------------

這種abcde論，已証明是假的，同一篇論文9-10頁寫了，直到28/2，幾乎所有美國案例都源自武漢

而且病毒只會一種變五種，不會五種變一種，大陸有一種美國有五種，正正証明病毒是大陸的

Of the 13 genomes from the United States, three were from the same patient in Washington encoding the same haplotype H38, while the other three samples encoded eight haplotypes, covering all five groups (Figure 3A, B), so the sources of imported infections are complicated. Three haplotypes, H1 (California), H19 (Wisconsin), and H38 (Washington), were linked to Wuhan, and three, H19 (Wisconsin), H35 (Arizona), and H42 (California), to five (H41 (California) and H58 (Illinois), might link to Guangdong. The remaining haplotypes, H36 (California), H37 (California), and H57 (Massachusetts), might link to patients outside of China, H54 (Vietnam) and H56 (Australia), who might be initially from Wuhan (Phan et al., 2020; Truu,2020). It is not clear where they were infected. There is no human to human transmission evidence in the United States from the 11 cases.

邊條五毛？

算啦樓主，呢啲最低端嘅抹黑最好傳到全世界，比世人睇下中國幾on9

救唔撚到架啦
唉
我都頂唔撚順我2老想搬

Push

啱呀,搬晒共濟會五眼聯盟聯合國歐盟撒旦教,講到全世界都做鳩支那

僞託權威？